一般來說，你應該儘可能地更新你的小工具和應用程序。 你應該儘快更新你的iPhone和Chrome瀏覽器，Stan Horaczek, 2021年2月8日，| 
 有了這些知識，哥倫比亞特區政府應該盡一切可能來接待這些居民。 諾瑟姆，霍根，鮑澤和其他人的話|華盛頓郵報工作人員| 2021年2月8日|華盛頓郵報 
 這類投資中最大的收穫包括利用盡可能多的遞延稅收儲蓄工具，在投資應稅賬戶時將交易控制在最低限度，以避免支付更高的短期資本利得稅。 生活中最重要的20條個人理財法則本·卡爾森| 2020年12月8日|財富 
 當你不能再從事人類的工作時，有些人會半途而廢，有些人可能已經放棄了。 衛生保健工作者將首先接種疫苗。 目前，他們正在處理住院人數激增的問題。 |阿利安娜·車Eunjung, Lenny Bernstein, Lena H. Sun, Jose Del Real | 2020年12月2日|華盛頓郵報 
 我的工作就是儘快把他們送過去。 EmTech階段:Facebook首席技術官處理虛假信息 
 克魯茲承諾，共和黨控制的參議院將“盡一切可能廢除奧巴馬醫改”。 2014年11月5日，在德克薩斯州，克魯茲和佩裡擊敗了共和黨 
 不管怎麼說，如果布萊希特不想讓我們同情勇氣母親，為什麼他要把她畫得如此濃墨重彩，如此容易犯錯誤呢? 布萊希特的僱傭兵母親勇氣75歲凱蒂貝克| 2014年9月10日|每日野獸 
 在清晨的幾個小時裡有一種寧靜，對我來說，它是人類所能得到的最清澈、最健康的藥物。 Allan Gurganus:我如何寫作|Noah Charney | 2013年10月16日|DAILY BEAST 
 國務卿已經非常明確地表示他希望整個過程儘可能地不出任何差錯。 AIPAC在這個過程中扮演什麼角色? Emily L. Hauser | 2013年8月9日 
 跑酷是一種從一個地方步行到另一個地方的藝術，儘可能地發揮創造力。 如果你建造它，他們會滑冰|Maysoon Zayid | 2013年7月17日|DAILY BEAST 
 他們是，或接近正確的，似乎是人類所能做的房屋油漆工，我吃力地走上了去吃飯的路。 《雙火之詩》沃爾特·普里查德·伊頓 
 從人性的角度來說，這是不可能的; 儘管如此，它還是一項罕見的運動。 釣魚速寫|安德魯·朗 
 至於我自己，我打算不冒任何風險; 如果人類能做到的話。 《帕特公主的逃亡》喬治·皮爾森 
 你母親的死並沒有什麼反常之處; 就我個人而言，沒有什麼可以阻止的。 凱瑟琳·弗蘭舍姆，比阿特麗斯·哈拉登 
 成功使塞繆爾·克萊門斯變得更加興高采烈，更加和藹可親，更加慷慨大方。 馬克·吐溫傳記，1835-1910，完成|阿爾伯特·畢格羅·潘恩